@inproceedings{Mauclair-Sahraoui-Bacque:TALPA:2016,
    author = "Mauclair, Julie and Sahraoui, Halima and Bacqu\'e, Lorraine",
    title = "Retour d'exp\'erience sur l'alignement automatique pour les personnes aphasiques dans le discours spontan\'e",
    booktitle = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016. Volume 12 : TALPA",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "7-9",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Aphasie, \'etude des pauses, fluence, traitement automatique du discours spontan\'e.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/TALPA/3.pdf"
}
